藍絲好撚多廣告

成日睇youtube，唔同嘅網
都會見到港人港地同央視嗰啲廣告。
全部都係撐警廣告，其實好容易就影響到大量市民
文宣除咗之前登全版廣告外，會唔會考慮同樣方法